嘩！滙豐信用卡而家好先進！

信用卡還款即時就可以喺個 app 度睇到已找數
仲即時有 email tim ah!

以前找咗數都要隔日先睇到個 entry 架嘛
估唔到科技進步得咁犀利
即時就有喇喎
其他銀行都未有咁先進嘅功能
2020年嘅滙豐真係好勁呀呀呀！

做乜撚？

真係好勁呀呀呀
:0)

出賣港人仲勁